不介意被「捅刀」 俄軍售印度惹怒支那網民 支那官媒反極力為俄辯護

分化師

支夫，我來了

契哥神聖不可侵犯

果然係好契弟